呢兩日真係要睇cctvb

有齊犬隻被打既片